見到馬會咁淆底 DQ何妖不再是夢了!

人影都未見到隻就已經咁淆取消賽事
如果每次賽日都整poster出post話圍馬場 一日唔DQ何妖 示威者每日都圍馬場
唔知馬會又點處理

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

馬會自己抵死在先，唔抵可憐

大把人聯署過要求取消佢會籍和馬主資格

馬會係淆狗仔發顛射彈毒死d馬，之後無錢賠

推

#五大訴求
#缺一不可

咁又係 佢地都知的警犬九射無仇報

到時又話係暴動 保險都冇得賠佢就仆街

有無手足入藍絲 group ，屌柒何妖搞到無馬跑

Dq隻馬仲邊有人示威，冇人示威佢點tg

TG後既馬 叫毒馬
毒=白粉

你去香討帶下風都已經夠

唔出賽>冇人圍>冇tg

咁點毒馬呢